AK哥入一入黎

M1點溫好，去到probi概率 part跪左係度

有冇題目望下🤔
BTW其實問會考巴 好過問我

我想拎5咋，而且你係新修拎5，問你就岩哂

咁你試下問下😶
不過始終我得5，未必答到你

Ok

想問下點溫好姐，me數學廢j, 覺得m1 既
calculus 都係機械性動作，都應付到，但覺得probi 難好多，唔通真係要背題型?

Normal Distribution同Poisson嘅題目係背，超級機械化
其他Probi要用少少腦諗

Prob果一半輕鬆滿分
Cal先19呀
PartB果尾一條果d
真係D撚死人

m1今年條curve高到
再係出咁易就仆街

我但求要個5仔